食煙撚真係好撚自私，最仆街係火車頭

食煙自己死就算啦
咁嘅環境仲要一路行一路食
煙撚幾時死

不能同意更多

同意

絕對同意

身為煙鏟，我都好憎人做火車頭，我通常都係去後巷位食

真

其實自己食真係冇咩所謂
Sor巴打
不過岩岩又有人喺我前面邊行邊食，好火

我練緊兜口兜面屌火車頭
當然都怕死比入打
所以開始嗰陣會欺善怕惡
等個膽大啲
或者等成個社會風氣都話佢地唔啱
就會係火車頭都屌
清一齊加油！

push

識有個朋友好勁，有次同佢一齊行街，佢行過馬路見到有個啊叔把口擔住隻煙，上去一腳就踢落去個啊叔個大腿度，踢中個位置好接近jj
然後開啊叔波，屌佢做乜食煙，係咪未俾人打過
個啊叔見到呆咗，又唔敢屌，又唔敢郁，等到我個朋友行遠咗望返轉頭睇個啊叔仲企係度口震震，好似驚魂未定咁
咁都未算，之後我地一齊行，見到有另外一個啊叔都係一路食煙一路行路，我個朋友衝埋去屌佢話，係咪未俾人打過，一路講一路係咁踢個啊叔，踢咗幾嘢係屎忽，幾嘢係肚，個啊叔唔出聲，又唔敢屌，唯有走人

我老豆都係咁樣
十幾年前佢就因為食煙有鼻煙癌
到依加都仲係咁 日日食煙飲氣水
加埋肺炎 有時去醫院自己覆診返到屋企
仲唔沖涼唔換衫唔換底褲

一鎚打落去火車頭度

勇武巴打廢老

陣煙剷除真係好臭

可能 二手煙會傳染肺炎

依個先係問題
點食都得
佢地自己肺有事就算
唔好搞到人

從後一腳伸落樓梯啦火車頭

就算無肺炎佢哋都已經害緊人

我自己覺得其實賣煙嗰啲都好衰賺錢兼攞命

多咗新移民
多咗大陸旅客
多咗煙民